拆開左個老虎鎖洗 求救

想問嗰舊嘢裝返去邊
一打開就甩咗出嚟

救命

簡單問題複雜化

叫師傅換新啦，你又唔識整，比你砌返上去都唔知仲安唔安全

佢本身成日開唔到門
我拆咗粒螺絲抹走咗啲油
其實我左手嗰件零件放返落去上返螺絲就得
但我一送完螺絲佢就彈咗出嚟

俾返間屋人啦

買多一個一樣再拆

有冇人知

買過隻啦
平既買隻Yale
貴既買隻mul t lock

申利 開鎖佬

巴打 咁我依家係爛左 定係點
可唔可以解釋下邊個位爛左

如果你係鬆錯螺絲爆開左 搵得齊d件都砌得番既
要d時間咁解 唔係咁易

但我想問我張圖個兩條鐵線分開兩條係咪正常？
因為我左手個舊野 唔知做咩彈左出黎
依家我試左係裝係中間 但佢卡唔住

係分開架
買多隻再拆開佢 到時就知點裝番

咁睇來我啲擺啱位就可以整到
巴打你識唔識我呢隻😭

點解要咁做

好唔順。開唔到門
其實係整得返 係要知道舊零件點裝

而家差條鐵線唔知點樣教可以頂住佢

就係用左先拆

試下咁

咁？ 我依家明白係要用呢條彈弓嘅原理卡住舊嘢喺上面 但仲試緊